[仲想唔想贏？] 阻你廿秒，入嚟睇一睇

見到港共極權一話立緊急法大家都好亂，但係我地越亂，佢越開心

我希望大家仲記得天琦講過嘅嘢，呢一刻大家需要嘅係冷靜，整理一下自己嘅思緒，相信自己同手足。

1. 蒙面法本身並唔係啲咩，重點係緊急法，大家都知緊急法=政府為所欲為，但亦顯示出政府已經無棋

2. 我明白呢一刻大家都好亂唔知點好，所以更加要冷靜諗對策同下一步。打杖都唔係話衝就衝，策略好重要。

3. 我知有好多和理非都好驚，但係你要知道嘅係，呢個只係港共分化我哋嘅手段。1個人蒙面佢拉到，100萬人蒙面，佢拉唔拉到？團結就是力量。更何況，大家要記得，你嘅前方有勇武手足保護緊你。無論如何，唔好怯，出嚟！

4. 香港人最叻係咩？適應力、應變能力。係，呢一刻佢有一條惡法推出，但你有張良計 我有過牆梯。4個月以嚟大家係點走過，記得嗎？

5. 獨立、批判思考。呢個亂世大家嘅信念必須要更加堅定。相信自己 相信手足，要贏，別無他法。

最後，Sorry,越打越多，阻到大家
緊記
三大原則
不分化 不割席 不篤灰
五大訴求 缺一不可
當極權成為事實，革命就是義務
香港人 加油！

啱聽嘅幫手正皮，推一下。
多謝大家。

[正確步驟] 連登上唔到處理共識

推

推x2

推x3

推x4

推x5

推x6

7

8

9

10

無人睇？